乃木坂46討論區#227: 時々 思い出してください

乃Po呼籲:

「時々 思い出してください」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
30000警畜既老婆都好正喔

老豆搵仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

TEMPLATE:
[url]https: //

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

乃木坂46討論區#226:隊長 秋元真夏

腦婆

隻音game 係唔係日本apple account 先有得download?

係

咁fd架咩

好正

咁耐無見影張合照啫

o...

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
院子落葉 跟我的思念厚厚一疊
幾句是非 也無法將我的熱情冷卻
妳出現在我詩的每一頁
珠美

日村>>>>>>>>>>>>>>>>>珠美

其實點解叫阿嫂

9/10 うたコン「令和も歌い継ぎたい！永遠のメロディー」

乃木坂46×樹木希林×郷ひろみ コラボ!?

禾老婆強勢留名

📣9/4(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

㊗️24thシングル『夜明けまで強がらなくてもいい』リリース🎉✨
#星野みなみ #梅澤美波 が登場🌊🌊
リリース日は何に挑戦するのか！？お楽しみに🤔

事前にルームフォローしてお見逃しなく👀👇

#SHOWROOM

禾中學陸運會都會搵啲唔熟嘅影相

新POST LM

一期紀錄片

My bird

真夏のsounds good

大園桃子老公留名

新人留名，各位多多指教🙏

睇完瞓飽起身名古屋GOGOGO

呢個真

留名

癡大top

又飛

lm

.gun

留個靚名

橋

我新内好完美

馬蹄露

Google左

美月寶寶

今年仲有冇人走呢

新飯留名

嘩，洗唔洗咁仙

唔好亂講野
唔想知

你都新

美月

首席喜推留名

超級可愛向井葉月

幻想Ching 都話自己新人啦

白麻老公留名

靚女嘴角有墨真係畫龍點晴

禾白 橋同雀都好似有

Who

來仔正身留

ho sin

靚女眼角有墨真係好正

靚女有墨都係正 樣衰有墨都係樣衰

手足咁有錢

Yoda推LM

額頭有墨仲正

馬場？

想問有無巴打破解到DEL 左個張畢業生合照, 七仔後面果位係邊個?

貢正都棄

生驅里奈

佢係最前排

賣波有咩唔好睇

家燕媽媽

5ch有d人問都無人答到

其實DEL左個張其中一個原因係因為PO錯左張有吾系MEMBER既相出去..所以個個吾系MEMBER黎

上左位唔露波啦

吾都話係

連波都唔賣仲有咩好睇

馬場太大.... 無乜美

咁現實嘅啲人

美感

閣下有何高見

露波引人推上左位唔露咁忘本
同垃圾吉鳩里帆一狗樣

禾梅

個人喜好ONLY

躝

小倉優香

二期其實真係唔駛賣慘，淨係就咁講下野都流露住個種慘情

見到有人話係乃團唱歌導師 Twitter @Ami_nodonarashi

走去google咗幾張吉岡嚟睇
唔知點解比我一種橋本+小公主 feel

=v=

你以為佢賣慘咩
其實佢真係咁慘

櫻隊個blog刪左然後加左一大段：

大家好！
大家、我 桜井玲香 從乃木阪46畢業啦！

啊-！這樣單純享受的live
真的是久違了！
過往的總是得顧慮些什麼...。
但是啊，昨天的live之前完全沒吃下飯...。果然是在無意識中緊張了啊。

再次，一直以來真的謝謝大家了
自己能持續做了8年的偶像，自己現在才是最吃驚的那一個！

在乃木阪46的生涯里，塞滿了我的夢想、我的青春和我的回憶，那是完全無法用言語向大家訴說的。

只是、只是啊。
至今為止和乃木阪46，和桜井玲香有過關聯的所有人，謝謝你們！！！
如果沒有和大家相遇，也就沒有今天的我。

結成的當時，被說完全沒有偶像性的我，能走到這裡，是因為大家創造了作為偶像的我。
真的只有感謝了。

今後我眼前那將要繼續前行的道路，是一條相當艱險的山路。
至今為止在身邊的夥伴都不能再陪伴我了，稍微有點不安啊...。
為了成為優秀的人，再次回到初心，我想要從0開始。
要是有非常辛苦、無可奈何的時候
就給你們送去「大家快來幫幫我啊~！」的眼神。笑

對於完全沒有自信的我，給予了勇氣和力量，一直支持著我的成員們。

不論何時都相信我，守護著我的工作人員們。

為了把乃木阪46傳達給更多的人給予全力支持的媒體朋友們。

向我傾注了感激不盡的愛情的粉絲們。

真的謝謝你們了！
一定會成長得更好的！
一定會成為富有魅力的人的！
所以啊，請守護著我吧！

啊...要是能時常想起我就好了。笑

最最最快樂的8年啊！
每天都像在做夢一樣！
為了追求新的夢想，今天開始要再次努力了！

是張好照片的。是寶物。
娘ーー！在最後趕過來謝謝你啦！
桃子也在神宮出場了真的是太好了。
各位關係者也在百忙之中過來，真的超級多人來看了。
畢業成員也來了很多。
其實live開場的時候，我就找到大家了哦—！
還給了我一個大大的驚喜，謝謝你們！
聽說真夏秘密地為我做了很多事情。
這樣的她從今天開始踏上了正式的舞台。
昨天我先一步從團體離開，大家一起為我們加油吧！

今天也收到了各方的很多留言。
真的真的對我傾注了很多愛情。
果然我啊，是相當幸福的人啊...。

保重啊！
某天會再見的！
拜拜—！

乃木阪46 桜井玲香

你2條都未歸

真係冇出頭天，好彩大家都叫有啲野做吓咁

識野

珠美

呢張圖

P牌仔俾唔到正皮

要護旗了

反了反了 上海去唔到了

條友頭髮又少 腳又粗又短 對波仲要時大時細 戲又屎

唔係話咩攞過獎咩

出嚟隻抽

手足中肯

牙白對脾反哂光

想問下Yoda set gear係邊度買

Yoda喺邊度

手足犀利

我以為係葉月

好白滑

牙白呢個碌好正啊

係咪day 2 個時黎

乃po 大把癡線佬

介紹過第個俾你啦唔好抽禾

系牙，唱ブランコ

正撚到

好撚想睇
希望會出

玩場睇真係好撚正

想吊

係好正
利申:奶過

我淨係去到睇大版場
無禾白唱ブランコ

牙雀打鼓同世界で一番孤独なLover

白麻正到痴線

雀

ガールズルール ＆♪インフルエンサー

周庭宜家仲鐘意乃同欅

インフルエンサー件衫好靚
老白超靚

雀打鼓好撚型
世孤又係好撚正

又一個蘭推？

我係蘭仔老公 有咩貴幹

呢首睇早川扭屎忽

うっふん
lm

美少女戰士

牙白個look好撚正.忍啊

不要再說了

晌表示

買左花花未

買咗

其實欅遲遲唔出新單係咩事

送中部隊

等執

話說我上年去大阪都買左好多
白麻 misa 七仔 花花1st Yoda 堀

上面張full gear相加句光復香港放上微博啦

等平手咋
跳舞跳到傷晒

好怕禾久保有事

平手機械人仲未維修完

又流星

其實係時候改朝換代啦，都第9單啦仲平手

你香港牛星

@虎爺

但有人代替到平手咩
利申 神推平手

冇 櫸等執

欅坂賀喜遙香

算啦 唔好講了 一講欅就好多野想講

5個都係DD

花咁正 唔買走寶

你全推

呢個真 遲下要買埋第一本

係單推乃團

混血

佢幾個團都有推喎
連Nicki minaj 都推

佢點會 好似成日講晌d人
單推雌性

又bin

終極廁

因為你推開nicki minaj
Nicki Minaj個新專輯封面真係j死人

万理華

假嘅都鐘意
咁唔爭在推埋泡菜

欅坂d女好豬

又要打倒昨天的侵

小弟最近先加入乃PO
原來世上有如此廁人
失敬失敬

想問下香港仲有乜交通工具係安全

上村莉菜幾正
志田愛佳都正 不過卒左

你中學寫得goddess 既都唔會同你熟得去邊架啦

條友屌住睇live
唔洗理佢

警車，前提你要係狗

冇

志田愛雞=雞

一路走來

咸濕仔

係咪睇開ebony?

美人痣

好少可廁晒三團

佐藤詩織有一排幾正
不過好似爆瘡爆到同豬尾一樣

牙侵廁到

得禾哋單推牙白

七果本川島小鳥想入

仲有禾呀

想就入

唔知係佢唔識接梗定係轉緊型定點 成日都覺得佢上番宣好似格格不入咁

牙喜老公留名

禾七不嬲都係咁

證明你乜都推only

我送既

我聖仔好正

中國人logic:
周庭反送中=周庭港獨
周庭鐘意乃木坂同欅坂=乃木坂同欅坂撐港獨

好野唔準去支那了

11號

老婆

好想咸

11號隔時比人抄牌

你收皮

拿
真乃迷基本上3團都會睇

新人留名

好無力

推到純奶入選拔矢久保推LM
五大訴求，缺一可!

一期紀錄片

二期紀錄片

三期紀錄片［啲字幕組真係好快］

廁到

係 我同佢去迪士尼果陣影嘅

美月寶寶件戰衣

牙離年叻代打
新隊長呢

美月淫撚到

他和我去迪士尼

條狗帶特別幼

得佢一個露鎖骨

yes

櫻隊live唱功真心勁 encore唱solo好正 雖然最後唱到喊

對腳幼到

排舞台劇唔得閑掛

個舞台開始緊啦 尋日開始

夠大

想屌到佢不要不要
見到條狗帶頂唔順

想玩

最尾

美月 chok 到你嗌 yama 嗲機會大D wor

諗下都開心

,

最近覺得佢越黎越仁
幾時開sr派下福利

禾土QQ

可摸耳cut走左邊

cut右邊就得

蓮＋都CUT 無人恆

牙櫻有工開未？

性

似係會追能含個啲

係會的
唔洗問我點解會知

你俾曾志偉追能含？

我兩個要晒啦

牙櫻越睇越正

美穴

掛橋沙耶香さん
ギターを弾けて
作曲も好きな16歳♪

今週末の #開運音楽堂
9月7日(土)あさ4時15分
#乃木回 #乃木坂46
4期生初登場♪

曾志偉有個美穴

咁快

禾桃

呢段勁睇到笑撚左

驗眼

禾猴

乃木坂46 新プロジェクト発表 記者会見 @AbemaTV で9/5 11:00から放送

#乃木坂46新プロジェクト発表記者会見
秋元真夏、齋藤飛鳥、白石麻衣、堀未央奈、松村沙友理、山下美月

member開ig

蓮加算唔算係地球上最可愛嘅15歲女孩？

fact checked

ayame完勝

27歲白石麻衣公開處刑未滿18歲青春美少女

睇錯maaya

依個真

蓮加吊打

中

12 碎 的蓮加

又陰陰咀笑

Yoda

牙喜個蔭就幾似以前花既

好快手

牙白15歲應該完勝

好乖避鏡頭

整古做怪搶鏡頭

十幾碎就係應該係咁

想當年我12歲淨係識諗點去氹呀媽比多啲散紙我去扭數碼暴龍卡

佢12歲已經識係鏡頭面前氹仔

唔係宣佈 world tour 咩

日本妹骨子裡就是仁

人地好明顯避鏡頭喎

係，10幾碎呢d時候應該開開心心咁玩

要換眼睛了

好壞

嗰陣mk妹嚟

平手

好奇怪， 竟然未有人deepfake 美月月

想同佢兩個晚晚玩粉刷

岩岩睇錯 ayame 完勝牙土

屌

唔洗deepfake

記得有part 近鏡影日奈跌落地

早晨

對竹筍奶性趣不大

肥秋迫牙雀影埋啲咁嘅相

下

對yoda 個對有性趣得多

自己借自己做乜春

你個名

坐見切睇唔到

我淨係講緊個波型咋 bor

又意淫

比人睇蝕哂

牙音做護旗手比人打到一仆一碌

仲要露咗小小patpat肉

花

我都係睇mon咋

禾老婆

好老實，就算牙雀係我面前乜都唔著我都唔會做啲咩即刻幫佢著返衫，我唔想沾污佢

想揾條禾堀推巾都無
有無飛行巨或者在日巨指點下迷津

on9，ff到自己沉晒船係咩玩法

去yahoo拍賣或者駿河屋買二手

矛人性 音B都打

想點幫你先

多謝支持茜寶

茜正 想買但未買

守清沉左難波妹未？

睇番美月都幾夠膽, 連白麻都夠膽reject

得罪講句 邊有野睇

可以幫手？
如果返香港之前都揾唔到先再睇下點
宜家只係想揾多幾間舖頭睇下
でらなんなん同trio都去過晒

守清有冇腳圖

冇先矜貴

會唔會係想搵個top做靠山，覺得白麻老啲痴唔得耐又要同牙梅桃子爭，不如r吓隊長，一來後生個白，二來如果關係好可能r個2代目隊長，可惜鷹隊走得仲早佢又未夠影響力做隊長

利申ff冇fc

所以咪比白石串得把口

想太多了

Subject: ありがとう
From: 梅澤 美波

３年︎︎︎︎✌︎

又或者.... 美月只係一個單純無機心嘅清純小女孩

牙宿係咁

伯母……

回不去了

炸雞姐妹

仙到

我成日以為美月醒目女會攀關係痴大 top, 不過睇黎佢比我想象中復雜

spotify仲未有得聽

未亡人 feel

竟然用番I am not a cat做題材

横野

你做乜想睇我隻腳

求圖

開個日版spotify acct啦
乃啲歌齊過港版
歌名出日文又唔係羅馬拼音

出黎隻揪

去睇live先有用 到時係會場買咪得

點解對脾可以白到反哂光

佢係咪想買舊果D今次夏巡搵天哥實買到喇

冇嘅，我晚晚奶到乾乾淨淨咪識反光😂

茜寶對腳呀

夜總會級design
啱哂美月b

怕你咩

除衫隻揪，睇下邊個叫投降先

如果你去日本又想買周邊
去てらなんなん
東京大阪名古屋都有分店

乃木坂46「夜明けまで強がらなくていい」に収録の4曲、「路面電車の街」作編曲、「図書室の君へ」作曲、「時々 思い出してください」作編曲、「僕の思い込み」作編曲 を担当させて頂きました！
いつも聴いて下さり、コメントなどリアクション下さる皆様、ありがとうございます！今日も曲書いてます！

今次有4首係杉山勝彥作編曲

我依加去幫你去睇下喇

日版Spotify 係咪要用日本信用卡比錢

都話一直以黎杉山d歌係好易認，包括幫其他人作既歌

但最諷刺既係，雖然佢作左咁多隻歌比乃團，佢2017年攞作曲獎個隻歌竟然唔係比乃團

咁家入レオ唱得係唔錯既

買儲值卡都得 但好似要用VPN注冊個acc先

係，或者飛過去日本俾cash

連阿雀個設定都重復埋

禾鳥可愛咁多

真 山寨永遠都係山寨
牙雀真係打耳好多

我們不要小鳥了

清算一期

點解要買上海版

等新出啦 上海呢條除左稀有同貴之外一啲都唔靚
無謂益炒狗

真人塊面真係幾細

又想開分身

整funson反珠定迷金

真
真係新飯唔睇路 唔知原來推巾咁撚難揾
原本真係諗住秋葉原隨手揾到

但個隻歌係家入レオ既歌黎講係口水歌
同一隻專既都係佢作既ありきたりですが仲好聽過個隻

收上海禾梅推巾師傅開過光

我早排想補票夾都搵唔到
焗住同十算魔人清舊貨

有乜用
除左抹jerjer

用下面開光

用推巾抹jerjer可恥

利害了我的國，深圳白石洲被拆遷，深圳人都終於識反抗。

好搞唔搞, 搞白石

一陣佢又po你張圖出嚟

咁應該無我都行過曬

Thx手足

哇 二期紀錄片提都唔提伊織同かりん 伊織冇簽翻乃木坂LLC咩

最醒目係桃子

24單啲歌幾高質，成朝係咁loop

你loop得遲，loop左成個禮拜
6隻有4隻係杉山，杉山d歌係冇令人失望過，係有d口水味

伊織有簽，但其實存在感唔多

真係喎 首２度目のキスから唯獨相樂冇份出鏡

連老橋都有個名睇下

我都loop 左成個星期

個人覺得路面電車の街好高質

個pv唔錯

好撚似痴心絕對

高質既原因係唔似依家d歌
杉山作既歌係有d old school feel

都係普通料

我贏硬 fact checked

蓮加

分分鐘人地用過黎抹jerjer

完全唔值
益炒狗

下次睇con買咪得
平時你如果用黎唔抹jerjer根本冇用

藍色果條禾堀推巾好似有兩條

抹jerjer😱😱😱

高山

五大訴求，缺一不可！

不接受任何袋住先方案！

係到痴我地ace櫻你三排昨

【速報】「夜明けまで強がらなくてもいい」初日売上788,576枚

真係要吖雀做吖櫻嘅洗腳妹

シンクロ ジコチュー 帰り道 Sing 夜明け
18/04/25 18/08/08 18/11/14 19/05/29 19/09/04
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
月 -,---,--- -,---,--- -,---,--- -,---,--- -,---,---
火 *,863,364 *,774,370 *,822,049 *,815,286 *,788,576
水 *,102,038 *,*97,621 *,105,635 *,*97,838 *,***,***
木 *,*46,008 *,*40,896 *,*51,597 *,*32,145 *,***,***
金 *,*39,630 *,*32,076 *,*33,294 *,*20,359 *,***,***
土 *,*35,000 *,*26,881 *,*26,986 *,*21,225 *,***,***
日 *,*30,143 *,*16,609 *,*22,633 *,*17,159 *,***,***

首日好過牛b舞

講杯葛又準備第一週百萬單，好冇骨氣

證明只係得連登一小撮極端反櫻分子意圖破壞乃木坂和平穩定

回想18單日本又話杯葛結果....

今野聽到大家既不滿 轉推牙喜 大家收貨唔出奇

杯葛還杯葛
手痕都係要揸手仔

某會然：牙喜票已夠 請轉投馬蹄露

今朝個live是咪改咗舞

咁丁痕係咪可以

今單禾真係無買經過都就咁望下就算

不過又出到紀錄片又出到預訂咩盤都有指定福神成員生寫（唔知有冇講錯）先賣到咁其實都算少

1個打4個

抹

7net特典不嬲有

呢個真係唔清楚，thanks

第一日少過升勾喎
升勾都係第一週僅僅過百萬

下行坂FIRMED

信和10幾樓有間會拆開50蚊up一張咁賣

🐵

一定要清算黑警呀

Sing out 其實有啲口水歌feel，搞到搭住seishiro老師編舞反而覺得好唔夾，可能得我係咁覺得

升勾垃圾到
呢首如果MV最好啲 冇HEYHEY都唔差既

下單美月寶寶同牙喜帶領乃團重回百萬

小南真係可愛系大佬

個陣美月回歸條片長過畢業生個段，加埋發售日係三期三週年，我都估係佢，但最後大家都係吖櫻嘅洗腳妹

B害

難d喎Ching

分分鐘最後呢單已經係單週百萬

牙白卒業單

第一日仲好過21單 21單都係差少少咁多

繼續燈

排住隊畢幾時輪到佢地C

禾松

Subject: さん
From: 山下 美月

好女仔打咁大篇嘢

咁林鄭講咁多野（癈話）一定係好好女仔啦

生雄又出招

希望聽日出全揸表可以2個三期mb同一條列

生生星

請支持美月寶寶一票

老吉+肥月

兩個握手好努力架wo，好過會比人鹽

年十+珠尾

我冇講吖師兄你中過招？？

冇握過手

聽日個記者會洗唔洗VPN睇

我依家正式宣布，24單係乃團夏單首日銷量最多嘅一單，吖櫻名正言順上位，全部可以準備好水都毛巾洗腳啦

今次牙櫻階段性勝利 大家俾d掌聲自己👏🏻

一般人邊有得c
櫻隊都沒啦
雖然c個個都叫櫻

講同打字唔同

夏單首日會特別低既咩

首週過到百萬先再講啦

應該得既

牙櫻加持
你驚唔過？
佢老豆包底都仲得

無人識你喎

邊個牙櫻先

唔差

仲有集係花花問個學生 佢又係答欅坂

abematv扑咗好多vpn

完左啦 轉睇星

牙堀老公

就係真夏遇到小公主推個集

好女仔要支持

清有冇LINK 想睇翻

佢遮住個嘴真係唔差

佢廁嚟

個唇先係賣點

笠住個頭真係唔錯

要睇就自己買啦

大家都是堀推
何必

大red唇

成班混血

因為幻想ching 老婆企c
利申：9up

開始對茜寶有小小色情幻想

腩軍團

揸過佢。反應好正

屌 又有負皮

猫舌兩個みなみ

牙腩好撚正

ching唔洗在意

邪不能勝正

g持

高山貴婦feel

喂我屌你老母啊

上面個個剩係po張合照就算

想食有花花氣息既杯面

呢句怪怪地

@純奈

棄左牙花

27碎cute到丫

好色情

想食有杯麵氣息既花花

應該搵花做

唔該哂 好正

yes, 本身有d 支力
睇完條臭西今日個錄影講話, 即刻上哂火

holy shit

寶寶卒咗業喇

12單呀

小南好可愛

禾白

差唔多啦

好粉嫩

小南二次審查落選，同瑪雅去唱K，然後被通知追加甄選。
感謝營運

梳

越老越正叫我點頂得順

D怒氣從來無熄過

利伸 無睇 唔想晒data 反正換個語調 措辭都係果三篤屁

笑4
馬拿真係好搞笑

一向都係五大訴求 決一不可
妥協既話我地對得對得住6位烈士 + 1100位被狗拉既手足？

第一眼以為前輩黎

廟街定砵蘭街

托住個頭超可愛
我暈啦

臭雀做親屍都冇好嘢

係 又唔賣得 做完又有top畢

若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友是不會原諒我們的。

喂屌你咩！一上乃po就搞到我眼濕濕

一秒變網紅

係咪蓮b嚟

係差條狗帶

屌打一三期

仲要得框，唔係真正既眼鏡娘

仆街個腦幻想咗幾秒蓮加帶狗帶扒係地下

一生中只愛牙堀
睇到想cry

乃團大家姐

你上面一堆DD發言然後突然話自己單推，難信

開始擔心你比人秋後算帳但比人告戀童

牙堀老公
間唔中睇下其他女人洗死咩
最緊要識番屋企

遠藤其實邊忽正

邊洗幻想

唔正
但唔差

禾桃禾蓮禾馬拿豬

今日幾勤力又多mail又出扑

生雄無咗星期一同星期二女友，
再鎅唔奇

究竟邊個係前輩

白麻跳白米樣超絕可愛, 正到爆
但三年反先有片

希望ブランコ白麻C版唔好3年後先出...

正到

仙女蓮加

知蓮加好正啦
洗唔洗post 兩次呀

兩個老婆

屌 係我み

地獄行程表

話哂都係今單c
唔駛做呀

真官推係咁㗎啦

sor lor

我懷疑你反我地乃團真女王吖櫻

邊能個牙鷹呀
無人識佢呀

佢多數做電台
雜誌封面就牙櫻

Test

個視線離開唔到

有無人發覺白麻成日會慣性點頭, 好似好乖咁

真夏希望佢老公係可以直接吐槽佢嘅人，我去應徵先
Btw，已經講明做唔到46歲啦

明明牙喜高過佢靚過佢

用app dn 完
佢比人ban 左仲睇唔睇到

睇到

牙鷹 你不如唔好叫牙鷹啦 叫飛鳥啦

一年後 我已經係乃團大家姐 24單C

竟然久保塊面大過肥月

同4期咁FD

做完C就畢大Top

基本上前後都殺人
Mai mai+橋本
小公主+生駒（小公主當時人氣絕對係福神級）
生駒+七仔+櫻隊

美少女戰士丫嘛
希望今次都有live viewing

我訓練得多

G

吖櫻：聽講營運想撐你做太子，有冇問過我

C 有得行tgc

大波梅

U 咩2c

牙櫻呢個special都唔錯

唔知點解有d尷尬

唱歌係幾好 完

係唔錯喎
唔好盲反啦

邊能度大波牙睇過

揸過

喺度扮老友

係乃嚟講算中上，可能咁樣先有c 做

躝啦屌你老母

好快會箍牙

有啲余慕蓮feel

成幅相久保最正

咁真係樣衰呀嘛

同邊個比先

覺得氣質有啲似櫸坂上村
利申：盲

高山綜藝不嬲都好得

ching你推佢？

櫸啲人唔太熟，有冇圖睇下

佢一準備講嘢就好快會笑

係啦

上村靚巧多喎

咁豬尾靚好多

不過佢不嬲廁

光妹 天妹正啲

就算唔講野 都比足反應

馬爻口吾至刂

呢個正好多喎

哈布已經好高

次世代我地兩分天下

官網話佢171但睇電視以為佢175，係時候要去揸吓手

佢係鬼嚟，又分化又上嚟帶風向

蓮加長駐under做大佬

選拔大佬同under大佬

唔係做3期大鳩主啊嘛

已經箍緊 應該用隱形牙箍

又冇入乃 關禾乜樹

大奶奶

櫻隊

放大咗張相錫咗落佢個嘴仔到

個握抽太少冇中日奈baby

聽講電話mon啲菌仲多過廁所板

走啦
混血

日奈正過美月點解上唔到位

奶廁坂46

佢應該成日錫 錫到有抗體

你係咪認錯人

牙夢今日宣佈畢

想喊
睇左佢好耐了
ig

五大訴求，缺一不可！

有樣冇身材，點輸呀

喂，中間係咪搵錯人？

第時我同佢生個b一定好夠營養，可以分啲畀我添

母愛

我要中間三個夠

i want miona

我可以去錫mb用過嘅廁所板

邊有認錯到

ANN 1點有花花

最右留比幻想Ching

成日搵證據都搵得咁快

不得了

條廁佬扮推豬尾黎黎掩飾
之前金川同早川生日 佢一條友推左勁多頁

金川未生日喎

早幾頁有人問過po過

好想奶幼琴 禾係咪又醉左

音B屌打

甜琴真係正 音b都好正牙

推post only

加推未

你認的話禾揸手幫你體現下

握珠美

幼猴先正

是旦啦
邊個佢都會ff

即係原本瑪雅得咗南落選？

禾花咁忙都上電台

幼猴比人爆過有仔仔

會變三期黑

sor..我唔小心

握琴子

你都唔抽揸手扮咩

11月去

代我同琴子講我唔會棄推

個黑眼圈

24單原來又係CRE8BOY編舞
啲水準都幾飄忽
仲記得首新しい世界垃圾到

一張講初めまして
一張講棄推
其他射落海

睇得出花花好攰

佢咁多嘢做

其實依個樣都keep咗半年

かっーきー

尻女皇松村

花花係村外最忙個個

比老橋彈開左

2個都落選

話難得まあや嚟度東京，陪佢去唱k，跟著收到追加海選

[membe有乃既感覺[/member]

サザエさん2日目にしてもう12人もメンバー来てくれ🥺💕嬉しすぎる。ちんな忙しいはずなのにみんな来てくれて、メンバーの顔見るとすごく安心する☺️🎀

明日からはしばらく乃木坂のお仕事だけど次の公演も頑張る！

#舞台サザエさん
#ワカメちゃん

12個成員去睇真夏做海螺小姐舞台劇

橋點解引退咗都可以成日出現

老是常出現,但冇人見過真人

原來有人生日 聽日

我茶生日

聽日加油
可能得你一個推po

上年我都推咗幾百先等廁哥接手

p 到。。。牙掘D friend

出自邊度

講下笑姐，你真係太緊張

想比蓮加坐爆

ok 盡力

Yes

始終實際上係團寵

想見甜琴

求repo

腩好女仔

愛在回憶中找你

屌 睇錯你話夢見

我都係講下笑

夢見易好多

攬住呀琴攬你呢個cm

琴都唔難見啦 任抽

步即使再細 但都想跑到底
沿途落後的烏龜
假使比不起白兔忴貴
但總可以為你 付出所有力氣
我再卑微 跟足你數百公里

禾白

其實唔錯

乃po手腳成日都夢見mb
利申牙琴喺我屋企睇緊動漫

甜琴

20190905 我愛生田絵梨花

甜is 腩？

吓？佢係我屋企睇緊鬼滅喎=_=

白麻跳舞時對眼望向另一邊呢個樣好惹火

甜 is sweet

糖？

望緊我

甜

Salt琴

咸？

呢一對都好甜

Salt is 鹽

牙琴邊度鹽

小蠻腰

就係呢件野搞到係zip!到比雀仔投訴

What?
咩事

之前又話佢露腰吖嘛

有真夏做MC連直播都唔出staff

最後都係公費旅行
開ig影相係要令今野安心成員安全

想睇返佢投訴
有冇片

牙堀

世界旅定支那旅

場面開始尷尬

乃木英咁樣

我都係咁諗

點解唔係講中文

牙堀一定唔識

開乃木支未
肯定搵到大把公司贊助

係咪兩個人一組去旅行

屌 3嗰張上網卡廢到
睇唔到牙堀呀

佢英文應該最好 利申揸手聽過

想要乃木天多啲

睇乃木英佢英文好屎

不嬲都係睇落好醒咁

睇落
直到佢開口前都以為佢會識講

白麻本土派 搵佢出來做佈景版把撚

一齊去緊係松村啦問都多餘

臭

想睇美月＋堀既仁仁女行

呢幾個真夏搭邊個都係CP

本是同迷堀 相煎何太急

依家係大型嫌棄今野嘅現場

得你迷

大家都迷仁月

即係決定左去邊未？

迷堀都要割蓆先

送中

分組係點
我睇唔到

都冇禾白份架啦 終極本土派

咪講左白同松村去夏威夷

夏威夷唔係牙白想去咋咩？

咁應該堀傻去

唔撚去支那就得啦

得番我地係迷堀

話說我day3行去物販果陣見到今野

去支那肯定渣都無得淨

一個月一次分兩集播，一集3粒鐘，要好考成員功力，唔係都幾難剪六個鐘好睇嘅片

鳩行唔出聲 班毒撚咪又係爭住睇

唔影樣都有人睇

你啱吖

白白fans 必睇

白傻不了
堀月就睇

淨翻呢4個點組合都OK啦

禾白都唔想同佢鳩下鳩下
得松村隻臭雞幾廿歲仲係度扮野嗚呼呼

馬拿豬有無份去

4:10開始

3個鐘一集當戲咁睇

mean到
大家都是老女人
爭咩

有堀有月就睇

比我應該捱唔住

我要晒兩個咪得

每次睇半個鐘都可以太長

巧悶咁

Mean 到

睇下邊二個組合去啦，唔知under 有無得去

有牙傻應該唔悶既

禾白同傻應該幾正

那有錢

賺錢去中國 梳乎去美國 生活態度也

有水著睇未

人地私底下好冰山呢可能

唔識拍就參考下J2三日兩夜點拍

好似上次牙松村去泰國按摩咁

全部出唔到街

三個鍾黑mon

反抗期

我都想

cls 三個鐘wtf 工事中你要我直踩睇三個鐘都咪必得 玩撚死剪接嗰條友

未

都係分開斬件睇㗎啦

睇撚死人

我可以就咁睇蓮加訓10個鐘教都唔厭

平時禾白係距離都望住佢訓

盡得中國國粹

幾時會去?

去中国啲領導想梳乎

咁影唔影響工事中?

牙雀學緊變臉

12/10開始播

有冇一集嚟香港挑戰催淚彈

佢成日訓教都流哂口水咁
真係細路黎

yoda一早黎咗

口水鼻涕

有班警察毅進仔 人又廢 又要威 有班警察弱智仔 做狗乞米

請教一下今野さん句野乜野意思

我睇住佢一路流住鼻涕一路衝

屌你篤灰

正喎三個鐘

咁YOUは何しに日本へ?都好長啦

蘭世
隻眼

當睇戲囉 節奏應該幾慢

十月十二定十二月十

dum低今野唔膠理佢

10月